幾時先出新iPhone 想換手機

等緊佢出新然後啲舊機減價
定轉Android 但我好多資料係iphone

下個月發佈

iPhone SE2用wireless charge慢到嘔

iPhone又封閉又麻煩-.-

無用的功能

之前唔係話9月咩

之前吹風有d人話9月
有d人話10月